陳建民及蔡子強：35+機會低於一半

大家要做足心理準備 到時一旦衰左就心灰意冷
唔需要當立法會係endgame

陳健民和中文大學政治與行政學系高級講師蔡子強均認為，泛民取得32或33席是較合理的推算，取得過半數議席的機會低於一半。在地區直選方面，部分泛民政黨以取得六成半投票率作為推算取得23至24席議席的基礎，但這是不切實際的，因為上次立法會選舉和去年的區議會選舉，泛民只分別取得54%和57%的選票得票率，以現時的情況能增加五個百分點已是很好的成績。泛民只可在直選中爭得21席，比現屆選舉時多2席。

在餘下30席功能組別議席中，泛民人士雖已努力成立組織以便成為界別選民，但建制派同樣朝這方面努力，從他掌握的數據看來，泛民的成績並不突出。加上功能組別的屬性，「黃色經濟圈」的效用不會太大，故總的來說，戰情並不樂觀，以早前泛民較為樂觀能攻陷的四個界別看來，現在只有投的是「個人票」而非「公司票」或「法團票」的工程界有機會取得一席，即可保原來的8席之外加1席。地區直選和功能組別兩組議席相加，是32至33席。陳健民和民主黨主席胡志偉亦預料，當局會在選舉前褫奪(DQ)部分勝算較大的泛民參選人來打擊泛民選情。

即使泛民奇蹟地取得過半議席，港府亦會找借口褫奪幾名議員資格，令民主派議席無法過半，以維持其對立法會的控制。

鐵票未見底

依條戰線都玩完既話，仲有咩方法？唔通真係死磨爛磨咩

咪盡做左先 但本身難度係極高
贏左當bonus 輸左都唔使灰

做少d姿態野, 乖乖地入去投"反對"最實制
成日比人dq

俾返個現實啲35+相信者都好
如果35+唔到，我地應該要個點嘅議會，咩議員先實行呢嗰種議會抗爭

正常，根本最盡都係得32-33

要奇蹟先有機會35+

所以一切都係盡做

如果得30席，廿三條係唔係可以通過？

其實幾時先係end game

不過戴耀廷話過根據程序 其實34都夠否決預算案
當然 唔跟程序做野係共狗慣常做法

但戴耀廷指在這情況下，建制在財會中與民主派一樣只有34席，令民主派仍有力左右財會大局，議案將因贊成未過半數而被否決，因為根據《財務委員會會議程序》，贊成及反對票相同下，財委會主席雖有權作決定性表決，但「不得使待決議題獲得過半數贊成票而得以通過」，故就算屬建制派的主席投票，亦無從幫助政府通過議案，形容屆時政府就會「跛腳」，「雖然仲可以運作，但所有撥款都撥唔得，都會幾麻煩。」

35+ 係無咩可能
不過盡早左先

盡做

係，35+就只係盡做
但選議員要諗埋唔夠35+會點
唔可以淨係選啲形象好好但好多顧慮嘅議員

一定要謙卑,先求到海外十幾萬人番黎陪我地癲投票

其實2016未dq前都已經有30席

一開始已經知得3至4成會成功
但就係因為仲有機會成功所以先要搏盡

即使泛民奇蹟地取得過半議席，港府亦會找借口褫奪幾名議員資格

就係等緊呢一樣
不過都有有35+先有得講

無計,熱狗白兵日日攪破壞

分分鐘30都無人地已經種撚哂票 港豬就原諒美心同360

根本一直都唔樂觀 唔知泛民憑咩咁輕鬆

如果疫情持續，佢地返來香港要住返十四日，都幾影響佢地返香港投票嘅意願

不過就算地區議席多啲票都唔係咁易搶到第七/第五/第四席

係 35+選到即刻被dq係非常大機會出現
而且已經好大作用

有啲人以為只要乘乘地唔講攬炒就可以等到預算案甚至坐足4年 好天真

泛民只可在直選中爭得21席，比現屆選舉時多2席。

應該係講九東同新西各一席
上屆仲有方國珊出黎鎅票
今屆共狗應該會吹雞 邊個敢出黎搞事就變晒上屆周永勤

正常
一早知道咁樣

我就希望 66443 , 功能(舊10 + 區1 +飲食1 )=35

兩個4係最難嘅部份
上屆九西建制派保守出兩隊先做到

[放負]港豬plan好35+失敗之後點做未

唔好失敗主義

有無plan?
有35+會點
無35, 剩低嘅又點？

1997

少過35先係正常推測，比例代表制下，你點玩都好難做到壓倒性勝利，而功能組別玩小圈子，35+ 跟本上係極樂觀睇法

面對現實啦班販民,比例代表制+功能界別點會35+

期望管理

35+ 從來都係目標
根本無話一定得

同意 形態上既大家都會明

失敗主義難聽過屌你老母
有成功過d咩？
永遠唔留條planB打到最後先發現冇路揀

起碼10年

唔明點解咁多人沖出嚟選
當正贏硬咁

班浪漫主義好鍾意屌人放負
明明宜家係好撚黑暗

9萬8

海外建軍

向肥亨利道左歉未

啱 期望管理

不嬲都助選campaign嚟，只係唔想幫班尸位素餐嘅人入到去，再同我地講盡咗力架喇，議會抗爭激少少都好易被捕

同埋呢啲人一見自己民調同有基本盤，唔使靠35+，就連堅定承諾攬炒所有正苦方案都喺度hea鳩選民

推
贏左當bonus 輸左都唔使灰

低於一半?
根本係低於5%

選完 可能各國疫情完結 開始搞鳩支那 大家要挨到最後一口氣

而家有all-in選舉?

冇人打經濟戰?
冇人打本土輿論戰?
冇人打國際輿論戰?

就係因為未贏
所以先要認真對待每一條路線

利申: 預咗立會DQ/輸/中共夾硬嚟

推

其實主流睇法都係講緊35席，甚至 34,33席 要搶灘咁搶返黎

佢地而家一講多次事實，二係做期望管理 姐

其實有無人同我一樣，覺得好大機會係

33-34 黃營（唔細分了，太長）
4-6席 綠營 （例如3JT個堆）
30-32席 藍營 ？

淘汰尸位素餐嘅舊電池
就算做唔到35+ 老泛民有一堆人都唔應該留

連登就係咁
叫大家面對現，另覓出路
就比人屌放負，比人話失敗主義

中共最想就係個個人都食黃店當抗爭
唔好出黎

其實預咗玩制度內一定輸

但係冇辦法
都要製造子彈畀外國

除咗美國，其它國家會同中國合作盡快恢復經濟

去到依啲位，好撚唔樂觀好似內會咁又話特別情況，加份法律意見主席有權幫手通過

悲觀講句
發生咁多事成個城市搞成咁嘅死樣
但依然無超過六成人覺得有問題
咁會唔會香港係值得沉淪
畢竟另外個批人都係stakeholders
佢地係想沉咁有咩辦法

點樣 "成日" 比人dq?

大家都預左冇嫁啦
明知選到35+都會DQ
而DQ係好多人想見到話俾子彈呀嘛
所以3唔35+都唔係最大嘅命題
係等港共DQ本土派

輸左點唔灰法
宜家free rider為左唔洗犧牲全力谷35+
35+fail左我唔講支共派打算點玩死你引以為傲既黃色經濟圈
唔想犧牲既free rider到底想點擋23條
靠外國你一早入左集中營啦

其實有三四成機會，相對其他抗爭方式都已經算高

冇人知
但肯定唔係35+
就算比你35+倒都唔會end到驚

失敗主義撚,未試過點知唔得

冇啦

60%:40% 票
Y 4*15%
B 3*13.3%
初選出4隊何其重要

東印度公司

你已經好樂觀
我估結局係 黃 31
其餘全藍
另外再DQ 幾個

後面嗰句

係好難，只係盡力做，問心無愧。

兩個大方向，

第一繼續打立法會選戰，贏多一席得一席；

第二打好國際線，只有爭取外國支持，香港先有生路，最好就直接中止香港關係法。要港共痛，佢哋先會識驚。

啲人一早忘記爭取普選立法會同人權法案寫明2020要普選

其實係,初選又未搞得成
再加上又未計dq之類嘅手段
老實講保持番到上屆咁多嘅數量已經好好
但盡做啦,未做過又點會知呢條戰線得唔得呢
話唔定最後我地成功左呢

黃色經濟圈🤫，支那話就跟據黃店個list全部加租唔洗1倍，5成都得

咁樂觀... 問心身邊人有冇改投功能組別 依樣都唔做 又唔入工會 仲想35+

有，北區撚搞緊啲本地工業同農業，係條好遠嘅路...

波蘭都被東歐三大強國瓜分 亡國亡足123年先勉強復國

陳建民同蔡子強都係熱狗
未選之前打擊軍心,想點?又無高見

以成功機會計，依條路相對起其他都算最大成功機會個條路

泛登仔最鍾意
咁你有咩高見？

其實好難完全得黃同藍
而上面都有巴打分析咗，又唔會得31咁少既

都係個句，唔好理佢DQ住，35＋要做咗先

佢一開始DQ, 就係another Pandora's box

其實我唔覺得美國會做到咩

岩呀 俾啲掙扎先同我講唔得啦

初選呀

支那共唔會比時間
假如我宜家要求港豬要交多份稅支持成個黃色經濟圈發展
最簡單黃店所有產品加價20%
e20%一定要拎去發展ABC 做backup
港豬又會唔會交？

飲食界咁多黃店都贏唔到20蚊張?

一年嘅努力搞鳩支那十幾年部署，希望過幾年死咁啲藍絲，依家十幾歲抗爭細佬夠數投票，到佢地成家立室再教班細反共，鬥長命

push

盡做

同時大家要努力統戰中立港豬
佔大多數嘅游離票先係勝利關鍵

再出殯正正針對嘅就係呢班

35+唔到咪叫立法會班反對派一齊組成影子內閣/臨時人民議會囉

唔好灰鳩呀巴打，我地都係跌跌撞撞咁殺條路出黎

有危就有機，呢個時勢，心態很重要

之前聽訪問話二澳(唔知咩表態)用左好幾年先令d餐廳覺得佢地既米可屌
真正漫漫長路

一開波已經讓左功能組別出黎
地區直選人地玩大數據配票
最後都係靠街頭抗爭同國際線

其實應該有定全輸心理準備，11月 trump 無乜機會連任到，經濟差加上抗疫亂黎，China Joe 上場就算打中國都只係會 hea 做，唔會再支持香港︳手足真正變 condom 因為北京全面接管香港

好
咁抗爭開頭都無諗過會有美國人權法既

32/33架話 咁議員就要專心議會肢體抗爭同國際線
所以黎緊初選絕對要將老電池/大黨投走 加快新人上位

比個例子你
敘利亞因為屠殺平民比美國送左幾粒戰斧
你知道條線喺邊未？

冇否認要出四隊
但如果唔係60:40，而係55:45呢？
就會變咗13.75%*4
15%*3

突然咁諗 如果其中一條友因為唯啲政治主張比人DQ左，其餘34個人都一齊用果個政治主張，咁政府夠唔夠膽DQ哂全部35個人 DQ哂會點

無35+咪一直繼續，直至香港攬炒為止，我贏唔到你都唔會贏，增加政治成本

預咗就啱，要做，但要覺得輸
如果覺得會贏，肯定會放軟手腳其他戰線

睇連登仔個初衷35plus
又真係幾好笑

唔會點
香港人會入集中營者

Election campaign, 立法會其實係食之無味，但泛民/有意參選果班人係得果個位就點都要做咖啦

55:45 係九東 , 果邊又係出多隊都死

發夢啦 支那10年已經搞緊換血

每日150 仲有啲支那妹黎呃身份證再一個拉全家黎hk

本土香港出生率歷史新低

你睇每年dse 人數就知 反映每年夠18歲嘅人數

要有比達既意志，盡做！

一定要初選
再搵有識之士每區配票

冇睇新聞？
千幾個申請表比人DQ左
不過冇人理

咁坐緊個班點？排緊隊上法庭個班呢？每次搞乜sing都有被拉？
依批人唔理？

港共搬龍門都唔係第一次
可以DQ啲唔DQ啲

但首先DQ一定係Gphone呢啲有效統戰黃營嘅政治人物
然後再俾一啲黃營入面有爭議嘅候選人入閘（例如big暈）
引發黃營互屌
缺乏宣傳
加上再出殯統戰

所以而家最重要係將文宣重新統戰中間派
同埋推動初選避免互屌情況出現

not DQ, reject , review deadline 係6月20 ,不過佢都係hea 住做

天真到

你想點理
陪佢地一齊入去坐你肯唔肯？
翻工不了

有手足做埋摸擬配票結果
講明初選後出選人數係配票關鍵

【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了

但配票現實上係政治問題，唔係方法問題
望下下圖初選想點搞

又係出 N 張名單互相爭利
將政治問題延後到民調棄保
先當民調結果無人賴帳
臨尾嘅配票宣傳都吃力不討好

想做到完美配票衝擊建制
機會真係低於 10%

依樣係最緊要
最緊要唔好咁大期望，以為咁就可以光復到香港
要面對現實，就算even真係比你35+到，都唔會即刻光復到
同埋一定唔可以聽泛民咁講話要‘全力’進攻，而完全唔做其他嘢
唔會反對立會依條戰線，但佢只係咁多條戰線嘅其中一條
千奇唔好因為聽咗佢地吹風話要全力就忽略其他更重要嘅

本土好憎戴妖, 點算好?

算啦香港人走佬啊
你睇吓而家教育局搞文革仲邊有下一代㗎

喂呀哥 功能組別係咁嘅啦
主打議會陣線力爭功能組別個陣佢地唔知個制度係咁行嘅咩？

總之呢你參加然後輸左未證明個個界別嘅人唔支持五大訴求囉，唔要普選囉 唔啱咩又

如果泛民得33席，希望田北俊攞到3席，至少有下一次送中法佢未必投贊成

功能組別話左俾我地聽你係少數啦

其實中共殖民以嚟香港人從來都冇否決權

比個數據你
廿蚊張2016當選票數2438
宜家齋講黃營已經千幾個reject
玩你老母

巴打太年輕
田北之流根本係拎中間票既保皇黨
送中條例佢同石禮謙一樣話唔支持，不過會噤制支持

邊度黎3 4成
手足真係太樂觀
成個計劃開始咗1年都冇 好多界別都加唔到新票
邊有咁高勝算

都係嗰句
攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

又唔係endgame 呀？可唔可以比啲危機感？
既然冇信心一定贏可唔可以諗定之後嘅方向？
次次都話唔係endgame 跟著又冇抗爭路線真係等比支共屠殺

攬炒係正路
但一直以嚟有好多人都抱住出去一定要必死咁嘅心態
呢個心態係可以推動更勇武嘅行動

唔係話搞和你X唔好
只係缺乏計劃搞嘅行動從來都以失敗告終
（留名等睇我俾人屌分化撚）

但呢場運動更加需要嘅係更多嘅想像力
唔能夠因為勇武去到瓶頸就覺得心灰/不斷搞活動想燃點抗爭之火
隨住黑警不斷濫權
被捕手足只會越嚟越多

所以咪問緊佢，佢要繼續嗎，先唔講被拉左個班，只會更多人被拉，佢所謂既成本邊面增加得多

一早預咗長期作戰

邊個肥亨？

一早預左成功率好低
功能組別邊有咁易攻破

咪只有盡做

個機率本身就低
呢個制度係中共整出嚟
大概32~33席到啦

沈國師自己都唔敢再推啦

選個黃絲特首

初選後點止出四隊
民調話最尾一席兩個參選人 55 波的話
咪自己攬炒囉

睇返模擬配票，新西要有 6 席都好有難度
唔係初選後即刻推動配票宣傳，配票真係好難做
【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了

[member]岩岩睇返上屆結果
港島區係建制多過泛民
建制：195429 （我視王維基係建制）
泛民/本土：181048 （計埋熱狗）
呢句要4席好難，除非：
1. 王維基票全部返去泛民，而且肯跟初選，配票
2. 熱狗唔好攪局，肯初選或棄選（估計法子/撚滿會有10000票）
3. 全部肯做配票，3不投

九西：
建制：116685
泛民/本土：162186
即使建制想搏3席，我地都仲有機會望4席

新西：
建制：267729
泛民：335717
要搏6席，就要望建制心雄，想搏5席
如果支聯計守4席，我地就好難搏到6席

新東形勢比新西好好多
九東最簡單，3條飛保3席就得

有冇巴絲有時間用上年區選結果再分析？
我試過睇新西，其實兩邊得票比例差唔多
即係建制想保4席，我地就難拎6席

［/member]

你問我 越多人比人拉越好
想比子彈外國人道危機直頭係核彈
所以有人話去考狗隊我一向支持
不過你拎到12飛一係射低12個手足
一係射低12隻狗

柒左，打錯code

認同 宜家有武肺 有d 中立會去返藍
反暴力和平抗爭
同埋飲食界咁多集團好難打
過32席已經好了 保留未DQ 前議席 +九東+ 區議會 園境多一席

只以票數計唔合理
因為有廢票及分配不均

區一肯定到手
但園境上屆只係好彩，今屆希望多左選民啦

但認真講選舉投入既人力物力多好多
倒不如話想勇武準備自己野,和理非先去做選舉野啦

西藏嚴重過香港幾多倍都冇事啦，香港人生死外國點會care，佢地永遠都只會從錢出發，回顧返成件事，外國表態得最嚴重時係支共準備上立法會通過，連歐豬都用關稅逼支那收回

推呢個

有件事好緊要
已經好多勇武比狗咬完出唔翻黎
唔好再期望單靠以前班勇武手足做到d咩

大家樂觀d 我原先都覺得冇咩可能 但佢話低於一半 比我想像仲高 所以我地仍要博盡

完了

西藏冇外國人
香港有唔少
狗咬到美國人聽日即刻成個太平洋艦隊黎香港都似
土耳其作為盟友之前咬左個牧師都差d反面

盡做左先

你咁講想放棄？你放棄仲對得住呢班人咩
立會選舉輸定贏唔係代表完結，咪一直反抗到光復香港為止，每個人心中嘅光復都唔同，直至光復到你心目中想要嘅香港為止

係，其實反對派34席都過得。

從來無諗過有35+

一間藍嘅連鎖集團都拎住一百幾十張團體票
廿蚊張次次同人選飲食界都係大炒

政府選舉前仲未派到一萬蚊，就藍絲都變黃

對家機器全開 抹黑攬炒 又鋪天蓋地廣告
泛民本土有意參選人太少宣傳

港島4
上屆爭尾席嘅係陳淑莊同wiki wong
三隊獻世派全部配票配到多尾席一截

3JT出嚟𠝹淺黃票啫 都唔係做嘅

柒建民俾35+ 你咪入番中聯辨

你唔一定要放棄，但係咪要思考下點行條路，不段重複之前既野成效有幾大？成本就不段增加

你見到 連登日日成班怨婦咁鬥黃 抽水
你就知道其實我地已經分裂緊
要有心理準備會輸

當日區議會民主300+機會亦都係低於一半
縱使前路悲觀 大家仍然希望可以正面啲面對唔同挑戰

睇下美國人插唔插手囉

35+從來都係泛民呃鳩D黃絲投票俾佢地繼續留係立法會出糧扮抗爭嘅藉口黎.
又唔見劉世良之流話陳健民係分化撚嘅?

+咩+
計黎計去都係34，35都冇
自己諗下係邊班人帶頭叫35+先
都先未講dq等等n個手段

利申：講明會投票既被熱狗

要贏之前先要學識輸
之前一路都輸開，冇必要無啦啦將所有希望放哂去35+再去迫自己絕望

我估:
31-33 黃
3-5 田少薯片
其他 支聯辦傀儡

黃同JT互搶各自上下限嗰兩席
選完之後支共再出手DQ幾個黃

係難 但未至於無可能
呢兩個專家都估唔到區議會可以攞到300幾席
控制十七區區議會
雖然選舉制度唔同 但照計佢地都知區議會選舉點選

啲死港豬

有冇佢地講區選嘅link

暫時唔覺選舉有搶太多其他戰線資源

人少咗只係大家週期性疲倦
賴哂落選舉度冇意思

希望6月開始大事一周年
會有足夠能量突破樽頸

即使泛民奇蹟地取得過半議席，港府亦會找借口褫奪幾名議員資格，令民主派議席無法過半，以維持其對立法會的控制。

只係識人做過選舉野,覺得無做過既人太睇小咁解
係必需要分開兩堆人
同埋計埋打手,選戰都已經打緊啦

努力做好每一條戰線

唔係真係以為會過半下話

所以和理非手段比之前更重要
一定要互相補位
唔好俾運動過份低落

孫中山都玩咁多年失敗咁多次
而家先差唔多一年就想放棄？

台灣有民主左廿幾年，真係到今屆總統大選啲台灣人先”開始”識玩政治

你望下依加班香港人，我當你呢刻就有雙普選，你覺得香港人會唔會選返晒依加班閪人上去呀拿，選完又會唔會識得去監察呀拿，有人去監察又會唔會有班賤閪走出黎話分化呀拿。

唔好放棄
盡全力

就係要玩到佢出術先掂阿
最好佢派狗入立會控制人投票tim阿

直接勇武入議會

如果有返70%投票率？

後生果D唔知老共擺左幾多資源
又唔知泛民配合左幾多, 先會有今日, 冰封三尺....

我覺得喱個無乜可能,就算今年69都唔會得
同埋勇武依家既問題係有狗/針滲入各tg
但又未搵到方法取代被捕日程表吹雞做野
好惡搞

/區議會選舉臨近，各方大力發功，左右選情。有民主派認為可藉反修例事件，在這次的區議會選舉中翻盤成為大多數。不過，香港中文大學政治與行政學系高級講師蔡子強認為有相當難度。

香港商業電台引述蔡子強指出，上次選舉，泛民、友好及傘兵一共取得122席，加上民主派輸得較少的選區，有機會奪取的80幾席，合共都只有約200席，未能達到過半數的226席。

他又指，在6、7月時，民意一面倒支持反送中運動、反對政府、遷怒建制派，但近兩周發展，包括「三罷」對交通及生活的影響，以至中大及理工大學的攻防戰，出現極度衝突畫面，可能令中間選民由支持運動，變為有所保留。/

結果掉返轉
黑警圍攻理大激發更多民主派選民投票
所以立法會選舉前隨時有類似嘅黑天鵝事件
無人估到
尤其選舉期間有曬721、831一週年 分分鐘又有大事發生

如果投票率只有6成至6成半 手指強事實上會中
民主派大勝只係因為投票率上到7成而事前基本上無人會估計得到

最大問題係香港人都唔撚投票

贏左之後，數返前一場仗就係end game

立會選戰只係支線任務，贏固然好，輸就無緊要
做點係大家點spin做對自己有利，例如種票問題，dq問題

我覺得要下一屆先可以做到35+
（特別係勞工界別果三席）
咁當然，仲有冇下一屆都成問題
盡做啦

燒生估中

每條戰線盡力打，唔好抱有希望覺得議會戰實贏，立會只其中一條支線，贏就最好，輸就由佢，唔洗灰心
輸左一條支線就棄game就太傻

仲有九西隨時俾人反吸一席

每日幾百隻蝗落嚟，點會見底

Pish this

都預佢dq啦 你話支持攬炒佢都可以spin到係港獨

打手幾時都有
各個派系每分每秒都掠奪緊政治地盤

我認為分唔開
叫和理非唔好上前線好合理
但叫前線唔好參與選舉過程唔合理

要谷返民主：親共做六四比
而家55:45唔夠贏
而且每一區都要好小心
只可以派目標議席數目嘅名單
而且要做好配票

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

你有無試做選舉野先,淨係開站派傳單都幾樣野煩
追交貨,運輸,分單張去各點等等都唔係簡單做到,未計有意外如追唔到進度
仲有黎緊夏天,開站開哂早午晚3更
一個站當擺3個人,你計下要幾多人力物力
做左喱d野仲點「行街」

真係好笑將機會近零嘅35+講成低過一半嘅會就引哂你班傻仔去跟

Fake hope仲可以玩到幾耐？

不過我不割席，你有你搞，我有我搞，到光復之後一定唔會再俾班垃圾飯民再玩膠

一間美心如果間間分店分拆登記已經頂到你堆黃店，更何況黃店連登記都登記唔到

35+?
唔協調 唔初選
乜鳩策略都冇
我想投都唔柒知俾邊個好

好心攪番初選la
有啲錢點都要洗

獻世派咁「勤力」返立法會，非建制33席都玩死佢哋啦

泛民自己都唔係勤力

要睇埋大局勢，做唔到35+，就不如考慮攬炒巴意見，點樣同鄰近城市做姊妹，唔係要咩武裝配合，而係點樣運送香港人才去呢d城市，強調香港人本身價值地位

多謝賞面

其實已經夠時間，End就End硬，問題係香港只有200萬人Join Game，而且大部份都有限度Join。

up

佢哋有咩權力？

過千飲食界選民被「彈表」選舉事務處未表明欠缺文件

【立法會選舉】選民登記周六截止 飲食界逾千表格被彈回頭恐「失票」

係港共做緊嘢咋
佢哋擺明唔會被我哋過35+
用下腦
唔好人講就信

講過好多次
其實23條總票數過半就得
除咗田少轉軚嗰次之外要過不嬲都過到
係爭在中共會唔會搲爛面硬上弓
而家好明顯佢已經連兩制假象都放棄埋，事在必行
係睇佢計劃選前搞定選後搞

預算案唔係財務委員會表決

又縮

35+否決議案
或會否決議案
35+未必成功
不要把希望放在35+

兩次既內會事件 係咪當睇唔到
根據程序?
吳亮星硬過投票係咪根據程序?

咁都要35+咗先得，唔過半反對嚟都無用

不嬲都話35+係極難啦
不過盡做啦

人哋一早同你講個35+可能性係低，你就話人係白票，俾少少質素好唔好呀P牌仔？

主線係邊?
三罷?革命?香港人話好暴力呀

見左底架啦
佢再造票咁就唔知啦

飲食界？

你諗下好喇

初選呀

仲有招既，點樣令藍營選民唔投

如果要DQ勝算大既泛民 一定係趁國歌法時一齊做埋

Push

陳建民、蔡子強 (白票黨、熱狗)

你是唔是戇鳩
是

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

我估區議會時動員唔到咁多支那票。
立法會就難講。

無分裂本錢。

咁要做D咩？

唔影人食藍店

無諗過得 只係盡做

每條戰線都盡力打咗先
邊個知突然會唔會有蝴蝶效應

其實如果有33席
保皇狗係咪每次都要出齊人投票？

區議會都係得 57%，少過 97 個時。個時都 6 4 比。

廿三條依家都唔重要啦。2047剩番廿幾年，到時同埋其他嘢一齊搞。

政府「跛腳」，唔等於赢啊。

盡做 叫身邊的人投民主派 尤其家中兩老